五毛關打手係我個post貼屎，五毛關班打手話以屎相博恐嚇我，好驚

港共話會重點打壓學獨，五毛關打手團成員開始跳船。

好驚，真係好撚驚。

連仔又扮睇唔到？

唔撚話佢知有屎，佢點知有屎呀？傻鳩肥婆

用屎恐嚇完就當無事發生？

Block 柒哂五毛關班垃圾打手啦

係噃，應該係bam柒哂五毛關班打手啦，用屎黎恐嚇人真係五毛關先諗得出。

見到有人貼屎
但見唔到條友同關sir有關
亦無恐嚇成份

五毛關唔敢投訴呢個五毛關打手以屎相博post, 身有屎囉

應該係，佢班打手執到主人五毛關d屎就貼上黎恐嚇得

我想投訴㗎
不過要開web版先copy到link

中大政政真係好多人渣

五毛關首席打手又第一時間衝出黎護主含五毛關

五毛關首席打手自認五毛

五毛關頭號打手“一切都是因果報應”，次次五毛關摟屌貼佢都會第一時間出黎含五毛關

五毛關首席打手又第一時間衝入黎護主啦，又中

樓主越來越賤格

完全駁唔到
一味亂貼圖

賤格得過你班五毛關打手以屎相博

你講緊你主人五毛關呀？五毛關貼圖屈毛，你班打手又搵d屈毛圖黎打飛機？有口話人無口話你主人五毛關

五毛關講兩句啦

五毛關食屎狗

食藥啦樓主
精神分裂好辛苦㗎